當年雨革比人話嘉年華膠化運動，今日基爾常在心日記x今晚食乜餸

topic :第xx 日 好唔開心
入到去：今晚煎牛扒
算唔算高級黑引人麻木12人事件

PR你好

當年啲左膠又唔識用PR反擊既幾屈㗎喎打稻草人

Lm等睇樓主被PR

樓主5毛，拉

基爾嗰班今晚食乜餸咪PR 囉
膠化左運動等人對12人post 生厭

你好，今晚煎牛扒

兩樣之中揀一樣，樓主會想要邊種多d

咁我寧願嘉年華化
至少成個人係出咗去
而家只係喺網上閒談數日子

牛扒link 唔見左
睇住
沉重的心情x 上海面先
cls 呢條片睇到我毛管棟

手足

笑死

可能同一班人黎

基爾ching好辛苦架 日日要開post上熱門

係同卡勞反麻一樣好辛苦

咁你開囉

勞狗輕度
反麻無麥邊個正常

係 正常點會對妓女咁執著

床友係雞 正常啦

樓上兩個

基爾今日大爆發
估你唔到

唔開了
基哥都唔玩了